最慘係咪身邊既人冇人記得自己生日

冇⋯想上黎乞句生日快樂

點解咁執著自己個生日

hb

哦

我都係今日生日，生日快樂

現今大把人咁

生日快樂啊你同我！

生日快樂

冇人記得其實好正常
人大左
邊有人記得你生日啊
除左fb提醒
同自己老豆老母之外
仲有咩人真係記得自己生日啊
唔好講hi bye fd
連老死都唔記得啦

咁
你又記唔記得人地生日？

最慘嘅自己記得哂身邊嘅人嘅生日，仲要記得同佢地講生日快樂，但係到自己生日嘅時候no one cares

唔係，我反而唔想有人記得

駁唔到。。

最sad係你見身邊啲人生日一大堆人一齊搞生日會，當中包括自己啲朋友，到自己嗰陣就影都冇個。所以呢幾年生日都會上ig乞生日快樂 跟住仲要俾friend話我咁做唔好

但我都係想有人同我講句生日快樂啫

所謂最close嗰啲都唔記得
成日話唔鐘意慶祝生日其實係因為無人同我慶祝

有時真係會諗係咪自己唔得人歡心

以為自己留言比自己

樓主生日快樂

btw生日快樂 起碼仲有連登可以圍爐取暖

btw生日快樂啊

都慣架啦，踏入3字頭生日只係老一歲，無咩好慶祝，同自己重視既人一齊過就夠